%!Mode::"TeX:UTF-8"
% ------------------------------------------------------------------------------
%                                   Carpe Diem
% File Name: 00-main.tex
% Author: xinge
% Mail: 1391533278@qq.com
% Created Time: 2019-04-28 12:44:37
% Last modified: 2019-05-02 18:50:09
% Description:
% ------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[11pt,a4paper,titlepage]{article}					% 蓝色花括号里面的就是文档样式，可以填写模板名称
\input{01-preamble}												% 引言文件，有关格式、字体等版面设计相关的设定都在这个文件里
\includeonly{chapter/chapter-01,chapter/chapter-02}				% 要编译的文件章节，用逗号分隔

%============================================================================
\begin{document}												% 文档正式开始
\input{02-cover}												% 引入封面
\tableofcontents
\pagebreak

\include{chapter/chapter-01}									% 章节
\include{chapter/chapter-02}
\include{chapter/chapter-03}

%========================================================================
\clearpage
\phantomsection{}
% 以下2行，2选1即可，第一行是英文标题，第二行是中文标题
\addcontentsline{toc}{section}{Reference}						% insert reference Title on Content
\addcontentsline{toc}{section}{参考文献}						% 在目录页插入参考文献标题

%========================================================================
% 在花括号中输入bib文件第一行的Keyword，每个文献一行
~\cite{granger2002bird}
~\cite{Landau}
~\cite{Cattaneo}
~\cite{孙广仁1994中医基础理论}

% 确认打印参考文献页面，并设定标题，同样是2选1，第一行是英文，第二行是中文
\printbibliography[title={Whole bibliography}]
\printbibliography[title={参考文献}]
%========================================================================
\end{document}
